Hkcc LCH1106 lecturer

急急急~~~~~~想問下LCH 1106 CHAI Kit yin好唔好？十萬個感激thankssssss

幾錢Q？

有冇波？求包膠

LCH1106係神秘房？
比多D tips

急你老母

紅磡灣神秘房？

幾好